從今日起 應該只有「泛民派」及「非泛民派」

唔好再「非建制」
佢哋已經唔係主流

民主派 同 反民主派

更貼切

民主派 反對派

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

咪撚再用建制真心唔知建過乜
新聞媒體想中性啲用親中派都好過建制

更好
大家齊齊學老毛做「思想教育」
未來四年「教育」家中老人丶小朋友

本土派定位係？

泛民主派應該包括所有黃派？

係本民派

本土民主派

總之記住熱狗一定唔係自己友啦

啱

推

good

今時今日，民主派如果唔係以本土香港優先，就唔好話自己係同路人

Pro-democracy & Pro-Beijing

民主派同共產黨

只得黃友及非黃之分

係香港d媒體先用建制派

用呢個

所以咪要變
媒體洗人腦
但如果個個人都抱「泛民vs反泛民」之類概念
可以迫媒體改口

推比記者朋友同議員睇

保蝗狗
不嬲咁叫